lihkg想步高登後塵?越搞越柒，而家連圖都睇唔到

都唔指望你有咩新奇野 用得就算
屌你今日更新完 D圖睇唔撚到
一個個相機咁算點先

自己開番個自動顯示圖片啦柒頭